佢提出分手了

岩岩提出分手了
唉 灰到唔想見人
一切都係我錯 唉 一言難盡

巴打冷靜
女死女還在

放心 我唔會做傻事 只係吹下風姐

我老婆前幾日同我提出離婚添，我都未死

為條女跳樓
講出黎都想笑

去公園吹啦清
做幾十下pull up發洩好過吹病

又黎鬥慘

冷靜啊

屌
好心咪咁on9喇，分手咪分手囉
影張咁既相想點，想吹風就去海邊。
咪鳩亂影相令人誤會
唔撚係換件衫著對鞋都唔識呀，咁大個人，清醒少少喇，女人

唔係鬥慘，咁啱啫

起你底 你16年12月先結婚喎

結咗婚幾耐

15年11月注冊

一年左右

為乜事

巴打係咪住粉嶺

其實樓下都好大風

乜唔係圍城

唔夾喎

女死女還在， 下個更精彩啊bro

我只係吹下風

我都係同條女唔夾 比佢上2星期提出分手

冷靜呀！

想分手 但又驚hurt到人....

其實分手就點都hurt到人架啦

灰到仆街

分手點都會傷心架啦

巴打 我都係岩岩散左
只怪自己貪玩 玩女
成日講大話
錯過左佢

佢叫我學識點樣愛一個人

有咩歌聽完會眼濕濕 喊

一路loop緊呢個post啲歌

你條女上兩個月仲有搵ex? 所以番鐽？？

係我講左啲說話唔尊重佢

你諗真啲係咪真係自己仆街先，啲女好鐘意明明自己仆街都屈到你係仆街。唔洗咁在意架，過一排你會發覺自己宜家好on9

請問您貼張相出來有甚麼意思

真係我仆街 所以無得怪佢 係我錯

無意思 只係吹緊風

今日有屎風吹咩 焗到仆街

個天同我一樣咁撚灰

俊宏軒

巴打冷靜呀

重以為你係關羽雲長

天秀？

咩app